[悠二評測]ASUS ROG Poseidon GTX 1080 Ti Platinum Edition風水冷混合

今次做評測前，重新睇返之前我所做既評測，反思各方面不足之處，所以今次對各方面都有改善，都嘗試測試更加多既野，希望各位繼續支持。

好多人問我幾時測試1080 TI，原來都冇諗住測試，主要原因都出左一段時間，咁岩見到呢張準備起香港出（未賣街），同埋都有d特別，所以就測試下呢張

請自行到我Yujihw網站觀看:

今次評測新增左以下既項目

1.
1440p 2K及2160p 4K遊戲測試

2.
盒既外觀包裝.同埋部份特色有拍片

3.
上次測試既asus 1080 rog.起今篇降頻."模擬"舊版10Gbps 1080測試

4.
嘗試針對各方面更加詳細說明.但盡量講重點.唔想too long can't read

係唔係可以風扇only?

可以

但如果唔計買外觀

純風冷.我會建議買返asus strix oc 1080 ti

其實想公版
跟住成部上水

佢呢張好似好丁過公版自己上水 好撚靚

呢張貴

RBG 燈
Btw 皮已正 支持巴打

Asus 玩燈玩到傻撚左

今次評測風格幾好

本末倒置～

custom loop嘅話抵玩

可惜暫時真係未有工具去test水冷

其實點解啲卡唔出一體水？ 咪仲方便 兩個一體水搞掂 又經濟啲

有的，EVGA 同 MSI 都有出過，不過 1080Ti 暫時未有

有喇msi 同evga
我fd 張evga 運緊黎hk

一體水高階卡.Gigabyte張waterforce唔錯.不過暫時未有影

岩岩睇原來出左

msi 啲人唔係話用料差 evga不了 無保 次次壞硬件都係display卡

i mean msi嗰張一體水

EVGA 點會冇保呀，全球保喎

悠二評測
有網店未？

用緊1080 sea hawk, 正常用(冇超頻，冇加電壓)完全冇問題,full load(e.g., ultra 1080p ghost recon)溫度都控到响43度下

唔係用料差
只係啲人唔鍾意佢係用公板姐